[求解簽]赤松黃大仙指點迷津

最近就同屋企人去求簽
問下大仙到底示威者可唔可以平平安安咁贏呢場革命
之後大仙就話

但係個解簽佬就好hea咁講翻鍾馗個故事同埋講左句贏唔係唔得，不過好難就算。
不過我同屋企人都覺得呢枝簽其實係好嘢，只不過個解簽佬係藍屍所以唔講，所以我想問下有冇人識解。

光復香港 時代革命

我嘅解讀係有殉國義士會協助香港人成功

【以正視聽】已FC！今日割頸嘅係中共特務嫁禍示威者所為，早前連登巴打已預告

個簽佬都有話其實高地位嘅人到死後都係同一片土
但我覺得完全唔關事

推

佛系思想
到最後都係死

好似講緊佢香港人勇武抗爭

睇返籤文，係張良悟道。應該係叫大家唔好太心急，過程仍然漫長，最終應該可以勝利

到最後都係死係同一片土
但唔同問題唔同解法

簽佬都有講 不過話係好難咁
如果係我信過程長多過難

當中遇到貴人指點，可能係美國🇺🇸

如果你係問示威者
呢支簽係要解要知進退（但最後係傾向善果）
否則就會變惡果

sir this way

解簽大師
要知進退就可得善果

「到死惟留土一坯」

第一時間出現左國父孫中山

關帝直情出乩文話過咗農曆年會好

咁大家要撐住啊

雖然要12月就好，但個乩文定位唔知企係邊一邊。

下個月就明顯睇到，究竟個定位係政府呢邊定我地呢邊。

要睇問機嘅人點問，如果係以整個社會穩定立極，
政府一手硬一手軟去處理呢場運動，換左林鄭+小小甜頭，好似後雨傘革命咁,都吹佢唔漲。